Ceci est un exercice de la formation GitLab du 17 au 19/06/2024.
Atelier 2 : dépôt Git & travail collaboratif. 
-----------------
Mon nom est Nicolas T. 
Je travaille à l'ingénierie des services réseau à SFR. 
-------------
Je suis en formation GitLab à la Grande Arche de La Défense du 17 au 19 juin 2024
-------------
Ceci est une modification faite en distant sur la Branch2.
Ceci doit apparaître sur le Gitlab et pas en local. 
-------------
Ceci est une deuxième modification faite en distant sur la Branch 2.
Ceci ne doit pas être visible en local. 
-------------
Ceci est un nouveau commentaire local à envoyer au distant.
Et la ponctuation, bon sang !